{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7865&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선자연속으로"
    },
    "text": "五大川の前に位置するこのペンションは水遊びと釣りが楽しめる所です。 無料で自転車をレンタルすることもできるので便利です。 周辺には宿岩渓谷、粉餅放置スカイウォーク、花岩洞窟があり、それぞれ32分と47分の距離に車で位置しています。 入室は4:00から可能で、退室は22:00までです。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスを利用することもでき、ペンションと旌善ターミナルを利用した料金は現地で決済されます。 ペンションには庭園、池、遊歩道、屋外あずま屋、菜園などのさまざまな施設もあります。 木工芸品作業所や自転車も無料でレンタルできます。 バーベキューのための炭やグリル設備も提供されており、人数超過や保護者同伴がない未成年者の入室は不可能です。 ペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内での火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報は事情により変更になることがありますので注意が必要です。 オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には宿岩渓谷、粉餅放置スカイウォーク、花岩洞窟があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションには庭園、池、遊歩道、屋外あずま屋、菜園などのさまざまな施設があります。また、木工芸品作業所や自転車も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから旌善ターミナルへの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを利用することもできます。ペンションと旌善ターミナルを利用した料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのための炭やグリル設備も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設や設備の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンでも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 495
    }
}